是日晚餐

新加坡啲嘢好撚貴

辣殺

巴打姓楊？

你碗野幾錢？

不

好似40蚊港紙

力。 楊